民建聯前區議員話現任民主派議員隱瞞疫情要求解釋，點知自己主禮嘅宴會爆發疫情

呢下回力鏢中到應

港毒分子
仲唔搵到你

藍絲永遠都係咁柒

求當區區議員寸返佢轉頭

推

直情叫本人去留言啦
逼佢出嚟道歉

垃圾奶共

邊個隱瞞？大聲啲話畀我地知啦

笑死

含撚完

根本佢地先係最鍾意將d野政治化

【 #寶達肺炎確診個案跟進事項】
1.昨晚確診消息公佈家龍已經馬上與管理處和領展聯絡，討論有關清潔消毒事項。
－管理處的清潔工友會今天早上清潔及消毒 #達怡樓的所有樓層；
－邨內的所有公共地方及設施都會加強清潔 （包括領展商場及停車場）
－管理處會安排人手檢查達怡住戶污喉管，達怡樓居民有需要可以致電管理處安排，其後會有人上門檢查。管理處會優先向 #不同樓層但與確診者同單位號的住戶先進行檢查 （確實單位有待管理處向衛生署確認，現時亦未能確實）

2.派發防疫物資
－家龍會向達怡樓部份樓層住戶信箱派發口罩；如有需要達怡樓住戶可帶上住址證明到辦事處領取口罩，由於數量不多，每戶只限領一份。
－會向街坊派發防疫物品，如酒精搓手液及漂白水清潔套裝，數量有限，每戶一份，派完即止。

3.深喉唾液檢測點
－因疫情突然在多區爆發，衛生署 #未能即時 為達怡樓居民派發樣本瓶，亦未知道派發時間，如街坊有需要進行病毒檢測，可 #自費 到政府門診或私家診所登記及領取檢測瓶，再交回診所化驗。

4.避免社交聚集
－因現疫情在多區爆發，未知區內會否有隱藏的無病徵者，懇請街坊們 #取消所有的群體聚會 #如非必要切勿外出 #勤洗手戴口罩 #做好個人及家居衛生防疫工作
－#感謝所有的清潔工友付出的辛勞，維持邨內公共地方清潔； 家龍會繼續向管理處及衛生署保持溝通，防止病毒在社區蔓延。

條大陸鉉抽水姐
根本冇隱瞞
佢個消息都係早少少咁大把就話隱瞞

馮家龍抽鳩佢水就啱啦 連自己有可能中招都隱瞞

條撚樣上次輸撚咗 都仲要重點 呢條撚樣都冇乜出色架啦 玩唏咁多年都上唔到垃圾會

On9㗎？房署係唔係更應份出post提醒住客？佢唔屌房署？

去要佢解釋下

點解成日都回力鏢

中回力鏢之後啞撚咗

7到

條撚樣區議會輸唔起，依家係到搞分化

回力鏢真係好好笑

之前問過啲區議員，政府有確診係唔會通知佢地，佢地都係左問右問套料

過氣議員 廢物一個

車公出手 !

條友真人廣東話都講唔正
收皮啦

條撚樣出個post之前幾粒鐘
馮家龍已經喺FB交代咗有人中招
好心輸咗就匿埋入佢老母閪度啦
仲出嚟獻世

可能已經發緊高燒

其實佢地中回力鏢都唔痛唔癢
面皮成尺厚 直接中招好過啦

做煙機＝ 懸浮粒子
無去跳你老舞 一樣會變為受害者！！

個議員要自己去問保安或者房署拎料
有時候個保安會放流料

第二下

link

俾人屌到反皮

補返個source

條友話自己無去 如果真係無去 天無眼阿

條友話自己無參加喎
邊有賊會認自己係賊

主禮嘉賓有佢名
節目rundown 有佢名
你信唔信佢冇去

黨會信

有心腸不好的人在隱瞞

貼到成條村都係啦一定要

依家檢驗係咩人做，檢驗結果係邊個機構
隱瞞都唔輪到個區議員隱瞞啦
政府相關部門公佈公共衛生資料點解要提早通知區議員，唔直接通知市民
管理處做嘢又係區議員管理到咩，夾埋啲上任立案法團阻區議員做嘢添啦
市民唔知情係咪衛生署，新聞署公告不足

支持貼村做文宣

搞大佢
Facebook追擊

播毒恐怖分子會唔會貼切啲

柒頭含撚完

嗰位Freda ho咪就係宴會群組個副主席囉

呢條 on9 婆似係無知 + 白痴多啲
同啲文革愚民差唔多

落選賣港議員就收皮啦, 仲要衝出嚟

政治化完仲要自己食返果下最好笑

推到佢道歉

死亡筆記續集之 死亡相簿

我睇完覺得唔係遲唔遲既問題，係民建聯無中生有一個消息，話（消息指）人地早一日知，點解隱瞞左起碼一晚

但無任何證據支持呢個講法

而且接受左通知，仲有責任要向衛生署求證

否則我係咁send信息俾區議員話藍店確診必須立即關門！？好玩
唔關就話你隱瞞疫情？

迴力鏢

大家去留言啦

呢個仆街黎,個頭話人隱瞞疫情,自己就去播毒

民賤聯柒撚到

去佢Fb留下言先

又要推

你地民建聯誠信有問題都算鳩數喇
仲要連大話都撚唔識講，成日俾班黃屍踢爆！
你地班友咁撚戇鳩，下次我仲點投你地呀？

Push

唔知呢條友乜水，但諗起兔美子集集都查案然後比人拉隻熊人

有人確診，通知居民同管理公司，點睇都係政府責任啦

回力鏢

仲要人地16號先證實確診
佢話15號已經有消息傳出要人公佈 真係on99 有預知能力咩 一陣公佈咗如果係fake news咪又係屌
睇你個含撚完幾時中

推光復香港 時代革命

爽

回力鏢中晒

無去姐
但唔代表之後冇接觸過
快撚D中肺炎死啦 含撚完

快撚d 死啦呢d 垃圾

等睇有相流出
原來在場仲柒

好想快d到10.1 搞多d呢d飯局 藍絲狗一穫熟

民建聯專係跑出黎柒

大家中咗都唔講。
死咗佢算呀？
點隱呀？

疑似個案都未 confirm 就叫人洗樓，咁有人傳你洪錦鉉死撚咗係咪要即刻叫喃嘸佬嚟幫你做場法事？

洪錦鉉疑似隱瞞接觸患者 要求解釋

刪咗page嗱 搵唔到

中到應

push

推到馮家龍回應

民賤聯一係斬人一係播毒

條含撚狗都夠撚曬柒
大大聲同人講自己有預知能力咁去話人有武肺
仲要人洗樓 點知個回力鏢一撚野打落自己度
快撚啲中武肺啊屌你老母

你估民主黨會唔會公開binc 丫？
唔會囉
民主黨係唔知點解捉到鹿永遠唔脫角架喎
b 隊黎架喎

條垃圾諗住當冇事

唔好推